(1710)首日致豐暴升討論區（1）

抽唔到 暗盤買左10手
目標價1蚊

加油

不了

竟然無咩人討論
睇黎今鋪有得執

高j

抽唔到

首日致豐暴斃討論區

高追中伏呢？

都係睇一蚊樓上喎，有咩睇法？

中撚左1手 暗盤得0.68定0.72 聽日等收皮

去到1蚊就夠
短炒

果然無人討論最好
係咁升

0.72升乜?

放早左 竟然仲升緊

葡萄？

係啊 升啊 0.69 好葡萄

坐等過1

6.9 入左2手

朝早$0.76已放
依家好似冇乜力

我都76放曬十手
等佢回落再諗

今日等d IPO 沽哂 聽日先開車